一人一個自殺經歷

我先！
之前係6樓跳落街
住咗3個月醫院

同女人講野

小學6樓跳落街，差少少跳到就俾人捉住咗

你不如12月31日自己食放題

咁都死唔去

邊個仆街

平安夜食完咁快又食

好似係某班主任

地下有軟墊

跳緊個時有咩感覺？

點解跳？

驚過跳樓機
因為你知好大機會gg

翠肉瓜

覺得冇希望，唔想做人

咁冇決心仲算唔算自殺?

落地嗰下痛唔痛?

吊頸
個腦好痺
有d耳鳴
抖唔到氣
睇野愈尼愈濛
挷唔實條繩
所以跌返落尼

住精神病院時偷走上天台想跳

玩csgo衝出中路被秒殺